港鐵又呃9人

撘緊火車個時廣播話旺角東至紅磡有接駁巴士
點知去到旺角東
佢地話冇收到通知有接駁巴士
仲叫人去返九龍塘轉車
谷鬼氣

黨鐵你都好信

黨鐵

我地都可以為新屋嶺班手足做啲野